BioNTech 真正讀音應該係....

Bio and Tech
Bi on Tech

應該解作生物與科技

B Ion Tech

B-ion Tech

硼離子科技

Bitch

人地間公司係寫BioNTech, 扮明係讀 Bio and Tech
記者讀錯唔出奇, 因讀文科, 但陳姑娘係讀理科出身, 佢讀書有讀Bio!
繼帶錯口罩後, 又讀錯字

BioNTech

世事都被你看透了

讀開 BioNTech

Anyway, 隻武肺疫苗, 輝瑞無份研究, 唔好扮係 輝瑞同BioNTech個隻疫苗, 唔該

B-I-O-N-tech

新聞主播及陳姑娘都讀為 Bi on Tech

柒婆出個隻武肺疫苗就係 Bitch 疫苗

特衰政府真係有派人mon注連登, 所以琴晚出稿澄清, 屌

柒婆同三萬願意打先: 最緊要人有事

BioNTech Short Company Presentation

Beyond tech

Bio N Tech

BioNTech Corporate Video

BidenTech

Brain差

B for boy

one bitch

陳姑娘點讀？
空姐識急救都pro過佢

人哋德國公司嚟
係讀 bye-on-tech

BioNTech SE (德語發音：[ˈbaɪɒnˌtek] )
From wiki

頭三十秒
數主可以收皮了

Guns N Roses 應該點讀？

英語大師
幾時開補習社 好想學好英文

😂

係讀Beyond Tech啊。。。

咁顯淺的字，仲可以有咩讀音？

Bio und Tech

認真答
邊爐踢

E Lon Musk

BideNTech

拜or 踢

Bio NT ech

BuyAll踢

柒婆打嗰啲疫苗係呢度出

Beyond tech forever

バイオリンテチ

必安剔

真係buy-on無錯

學返tom scott話齋，that's not how English treats acronyms
JPEG個P都唔係由potography度來

何況而家連個N係乜你都無查

拜奧迪

Beyond 同 by on 都得

樓主柒撚到

How about Beyonce?

讀第一個呀
bio and tech

支tech

ビヨンセ

Bio德文讀返B O 唔係讀Bye-on喎

我跟IPA拼啫

B io NT ech
嗶 伊噢 NT 呃k

不過德國人自己都讀返Bye-on

0:11

跟英文就bai-on-tek 因為biology
跟德文就bi-on-tek 因為德文Biologie(bi-o-lo-gee)
結果係兩個都得

馮京同馬凉？

條女

Pin this 啦

樓主

總結係：
英文讀 Bio and Tech
德文讀： Bi on Tech

縮返入mami 個閪

全世界除咗樓主冇人讀Bio and Tech

琴日女神陳肇始話係beyond tech

個 n 字明明解new 係都屈佢係and

Bio n tech

但真係寫BioNTech, 唔係寫Biontech
唔係個女anchor 都唔使問邊個讀法先啱？
CEO 都話可以

Reporter 好正

唔信陳姑娘係用德文讀出

咁樓上個記者係咪用德文問？

聽下鬼佬點讀

英文都唔係讀bio and tech 啦
人哋全名叫Biopharmaceutical New Technologies啦
收手啦樓主

樓豬用英文讀

我係佢就潛水算
不學無術仲要開po笑人
自暴其短

bitch one

有錯不認，學哂柒婆d 衰野

笨撚柒

包N踢

美國CDC好似都係 Bi on Tech

B奧哩

仲有世柒

Bio 你老母and

樓豬pin返one bitch plssss

佢讀b on真係好撚柒
心諗佢做咗咁多年姑娘 係咪讀屎片

你好7呀

Uniqlo係日本公司嚟
想請問下你會讀unit co
定讀yu ni ku ro?

未必係讀理科。佢嘅年代，文科都可以。通常成績唔好，F.5會考科科光頭先去讀護士或者教育學院。所以，英文差好正常

點解無人負評

你無發現佢讀音同我地個位考第一既省長一樣？

省長讀另一個音，到時大陸批貨打撚死人，佢有藉口話我讀既係大陸牌子b lon tech，唔係BioNTech係你地一廂情願以為係BioNTech

唔係喎，佢係0:27都係讀 bi-on-tech喎

佢呢個係讀Biotech好明顯睇漏個N

Be-ond-tech

應該係
'把撚' tech

Brian Tech

By bus

Penguin

個N 係CAPITALIZED 誤會係讀 Bio N Tech 都好正常
如果係BiOnTech咁就冇咁易搞錯
公司讀音都係約定俗成
一開始都好多人讀錯 Patreon

Beyond Tech

N音有時讀到好輕嗰時，會比較難分辨 bio-tech同 bi-on-tech
例如 DW嘅播放嘅新聞報道， youtube 分唔到有無N 音，令而字幕出呢無咗 N字

大細草都錯咁柒架

姑娘讀得幾多書
錯好出奇咩

Rion Tech

人哋都專登大楷咗隻N
好明顯係and啦

唔通iPad又讀 葉壓 咩

梗有啦

呢個仆街政府

好事不為,壞事做盡

咁鐘意MON住 咁我就話你知 好撚憎你

會讀unit co就好明顯你當佢英文讀都讀錯

拜痾and Tag

uni 本身就係uni 我點打近似音出黎
yu ni co囉ok? 定還是係想uni col

Pm

I go to school by bus

beyond tech

鄉下仔先讀Bio and tech

biden tech

Fintech夠係 finance technology 啦

一開波就係教點讀

一開始以為樓主想問讀bai-o定bi-o 原來係講緊洗唔洗讀個and

BNT

Biotech

敗你老母踢

Bye-ON9-Tag

條片係讀bio and tech喎

第一條唔係CDC，第二條片先係CDC

琴日聽佢講Bi on tech 我呆左
望一望字幕 乜唔係Bio n tech 咩

hi柒婆我屌你老母臭閪呀

Bio-n-tech

BioNTech CEO話bi on tech都得,條片一開波就講
唔會讀bio n tech

成班柒左

真心，似 beyond tech 多啲

睇片先啦柒頭

Bi ai oh en ti ee si haitch

有啲人讀BioNTech
又有啲人讀BioNTech
我就讀成ChiNaYickMiu

正確係 Bio Tech分開就咁讀
利伸：女朋友係美國做

屌你好撚柒

有example ，2:20

佢official youtube片係讀"beyond tech"

我自己讀開BioNTech
聽過朋友讀BioNTech
出面好多人都讀做BioNTech
Supreme
我自己就讀開supreme
但好多人都讀做supreme
其實2個讀法都得

樓主pin 呢個

爭咩呀？溝埋做 瀨尿牛丸呀笨

Beyond 係 /bijand/ 喎
/bi/ 同/baɪ/ 都差幾遠

777：證明市民有留心聽我講野

同fintech一樣奇怪
讀魚鰭個"fin"音
但明明個"fin"指financial services, 不過讀音又同financial個"fin"唔同，所以根本無邏輯無根據可言

呢啲字鬼佬點讀你就點讀就算啦

等於好多廢老讀Skype做Sky P, 你同佢溝通就用返佢語言對與錯自己明就算，唔需要同世界辯駁

公司名嘅最終解釋權係間公司CEO ，人哋 訪問都有講係 beyond tech / bi-on tech 都得

你錯

公司名嘅最終解釋權係喺呢個post嘅樓主到

Umbrella Tec

beyond 踢

喂mon po9
黑警死全家